［非分化］聽日忍唔住要開拖既你同我入曬黎！

我知道今日發生既所有野令人好憤怒
我知道大家忍左好耐
我知道勿割蓆勿分化勿督灰
我知道開完呢個po會屌我分化三毛
我知道大家會屌我和理非

我知道大家已經忍無可忍

但係
大家咁樣就中計啦

大家唸下

1. 班廢老有警察照我哋無，你可以唔忍，被人拉去坐監無人可憐你，俾人打死，個政權眼尾都唔會睇一下！！

2. 以暴易暴前，我地個目標係乜？純粹發洩俾人知道我地唔係打不還手？當警察係出氣袋？用暴力推翻個政府？？打完之後，老解一野出動重演八九，大家係咪已經預備好曬？？？

3. 宜家係上面搵自己人批鬥自己人嘅老伎倆，雨傘就係咁失敗收場！我地個目標唔係廢老唔係克警，班人無前途㗎啦，但大家唔係啊，我哋嘅目標係個要個政權負責，要改變香港長遠嘅制度呀！！大家就咁犧牲，咁我地未來點算？？？

衝動之前，唸下我地一直以來做緊乜嘢？外國既和平籌碼，大家係咪已經放棄曬？？全港係咪已經接受大規模暴動，backup既人有幾多？？

覺得我三毛大家請起我底，唔鍾意就block9我
我知道我講完要去既巴打都會去，但我希望大家唸一唸先
唔想再有隊友犧牲

你去遊行啦

[跪求文宣幫手]七一金紫荊升旗不舉既重點, 係嗰一班只肯去下午民陣遊行既和理非

共產技倆將風向轉去人民鬥人民
等示威者同撐黑警內鬥
黑警扮哂中立維持治安
想提升形象

但今次班撐黑警來歷不明 加上暴力行為
用文宣將風向帶去 暴徒撐黑警 物以類聚

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

唔理開唔開拖 咪分化 聽日見

推

今次同雨傘唔同既係
我地有200萬民意
2位同伴
送中條例
各不分化
全球登報
臨近七一
士氣充足

就算要開拖
我相信個結果會唔同

當然和理非勇武都各司其職

上面及三毛最想睇到大家互毆
打得越開心佢地就越高潮

唔好再咁理想化
文宣民意係重要
但唔代表俾人恰到上心口都仲坐以待斃
究竟和理非認為幾時先係適合反擊嘅時機？

煽動人去犯罪嘅po我都覺得係鬼，無實際收益之餘，只會俾人更有籍口明正言順反撲，不過依加好多人火遮眼應該咩都聽唔入耳

真係想星巴你 比人打仲唔還手

2047先反

勇武派係重要，但我地最大嘅武器係和理非，尤其係香港

咁都唔叫分化？ 咁你咪去遊行囉屌你老尾
各有各做呀

巴打覺得反擊完後果係乜嘢？做到乜嘢？
「71 遊行爆發大型流血衝突」然後吿曬暴動捉入監
隊友又少咁幾個
我地一直用唔同手法反擊緊
政治現實係，我地依家可以屌廢佬，就係因為佢地出手先呀
唸下我地狗總當日點解忍咁耐？
Be Water呀

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

1. 武力先至可以令佢唔能夠受到社會制度嘅保障同特權 你硬食反而默認緊佢地行使武力 如果佢地再出嚟睇吓敢唔敢再為幾千蚊受皮肉之苦
2. 個集會係佢地主辦 佢地越激進都係佢地主辦嘅揹返 搞得大仲可以等啲廢老試吓食椒同彈 睇吓佢地仲撐唔撐警
3. 係改到制度佢地班廢老就收皮啦

利申反對暴力，只支持法律規定下嘅合法自衛

究竟有冇可能同警察大和解

感化啲狗?

如果大家睇完唸完都覺得要去
就去

收皮啦屌你老母，上過前線見過班狗未啊

成件事都幾好笑。叫人被人打唔還拖

啲人話，和理非警察咪唔敢陏你。所以咪整左一大班親中示威者黎陏你。
親中示威者本來就係當警察唔可以大條道理陏手既時候用既武力。警察唔會拉人亦唔會告人。

如果建基於係唔係都被人打，而你覺得唔還拖係正常手段。咁你根本只係on撚鳩

請搞清楚雨革失敗的真正原因，先好講野

其實咩意見都有，你唔同意唔代表唔啱，我地依加對抗嘅對象係港共政府同中共，你失曬焦對個運動有咩好處？

韓國當年都係亞洲四小龍
當地人民係咪淨係坐喺度文宣爭民意爭取民主？人地八十年代一樣打到飛起 而家喺亞洲經濟科技地位一樣名列前茅
經歷過二百萬人遊行換嚟政府嘅蔑視 點解仲覺得攬住個光環係籌碼？
與其眷戀光環 不如點燃怒火

你要和理非就去遊行乖乖地行
做咩要勸阻人？

連登仔既「主流意見」比班廢中仲撚犬儒老屎忽

唔怪得69 到今日只係一波波既失敗

因為時機未成熟，因為我地呢條路好遠好漫長，你行錯一步就會直頭畫下句點，做咩野前都要諗後果先叫對自己對所有人負責任

唔相信71係最後，如果黎緊放假後生能夠發動更多不合作運動，71並非最後…

樓主，依家連登鬼多過人，，，，，只可以默默今樣睇住香港人自相殘殺，中共笑哈哈，，

（亞薩的詩。）神實在恩待以色列那些清心的人！

至於我，我的腳幾乎失閃；我的腳險些滑跌。

我見惡人和狂傲人享平安就心懷不平。

他們死的時候沒有疼痛；他們的力氣卻也壯實。

他們不像別人受苦，也不像別人遭災。

所以，驕傲如鏈子戴在他們的項上；強暴像衣裳遮住他們的身體。

他們的眼睛因體胖而凸出；他們所得的，過於心裡所想的。

他們譏笑人，憑惡意說欺壓人的話；他們說話自高。

他們的口褻瀆上天；他們的舌毀謗全地。

所以神的民歸到這裡，喝盡了滿杯的苦水。

他們說：神怎能曉得？至高者豈有知識呢？

看哪，這就是惡人；他們既是常享安逸，財寶便加增。

我實在徒然潔淨了我的心，徒然洗手表明無辜。

因為，我終日遭災難；每早晨受懲治。

我若說，我要這樣講，這就是以奸詐待你的眾子。

我思索怎能明白這事，眼看實係為難，

等我進了神的聖所，思想他們的結局。

你實在把他們安在滑地，使他們掉在沉淪之中。

他們轉眼之間成了何等的荒涼！他們被驚恐滅盡了。

人睡醒了，怎樣看夢；主啊，你醒了也必照樣輕看他們的影像。

因而，我心裡發酸，肺腑被刺。

我這樣愚昧無知，在你面前如畜類一般。

然而，我常與你同在；你攙著我的右手。

你要以你的訓言引導我，以後必接我到榮耀裡。

除你以外，在天上我有誰呢？除你以外，在地上我也沒有所愛慕的。

我的肉體和我的心腸衰殘；但神是我心裡的力量，又是我的福分，直到永遠。

遠離你的，必要死亡；凡離棄你行邪淫的，你都滅絕了。

但我親近神是於我有益；我以主耶和華為我的避難所，好叫我述說你一切的作為。

指教下 幾時先叫時機成熟？
你用十年做文宣？

2014年到而家推左幾多惡法 全方位遏制香港人 加上警權澎脹 視法律同守則如無物 當年都係用警棍催淚彈 今日用子彈 ；司法制度都開始崩壞。

你覺得香港仲有好多時間？打機可以restart 現實可以嗎？

我響另一個post都講過，佢哋明知唔夠多人都要搞遊行，就係為咗辣著你哋，晤好俾佢地spin

聽日上下午各有各做
互相support

保持警覺,見機行事,依家無話邊個一定啱同絕對錯

你睇下其他國家真係可以暴動革命係幾時？
真係全世界失業、人人岌岌可危「爛命一條」先可以勇到出曬黎
現實係香港遠不及，你睇下街邊d人就知
大部份人都仲係流於行下既階段咋
係好難聽，但如果咁樣就俾人激到，證明大家仲係好幼嫩
中曬離間計呀

我唔贊成同班廢老動手
但麻煩大家唔好批評勇武派其他行為

其實唔係唔成熟，直頭係唔可行，我地呢場抗爭唔單止俾自己睇，而係俾全世界睇住，就算之前幾克制，幾和平，一張圖，一段我地失去理智嘅片，可以令我地失去大部分人嘅支持，令政府名正言順打擊我地呢一整群人，淨係612政府定性所有人都係暴動就睇得出，港共政府一直等一個時機將抗爭者所有人都一網打盡

死撚開啦廢j

之前有個講法我地要係犯罪邊緣遊離，包圍，雞蛋呢d可以，我覺得好適用於依加，但係燒國旗，暴力還擊，呢d事絕對唔可以做，我亦都相信前線勇武派師兄係有判斷能力

收皮啦屌你老母

非勸阻，只係be water要唸一唸，我都話大家唸清楚承受到後果就去
唔好心口得個勇字出去送死

樓主你聽日同我企係後面唔好講咁多野

點解要為出解放軍做預備

我想佢今日就出黎

同意
重申非勸阻，純粹叫大家唸唸
勇武都有好多方法

簡單咁講啦，出完啖氣可以達成啲咩嘢，最壞情況係啖氣出唔到，但代價又照受。有時唔係吹行雞明刀明槍威過就唔諗下一步。

大家諗吓何君堯呢個pk點解要係七一前先嚟搞撐警？
佢係明搞分化㗎

1. 除左無成本出口術 歐美冇做其他實質嘢
2. 難聽啲講 搞全球登報 去外國領事館示威 要人地“stand with hk" / "save hk"只係反映香港人由細到大走精面、想自身付出最少而用最低成本達到目的嘅做法，唔好再迷信外國幫忙，外國平民wfc你香港有冇民主
3. 政府要將大家一網打盡，俾大舊錢連仔買起連登/hack連登拎晒大家啲資料已經夠，有晒大家啲資料，用各種手法整你都得

和理非招數岀盡喇
聽日再遊行都係哂氣
遊行 登報 死諫
除非有能力大型三罷
其他和理非行動都哂9氣

兄弟爬山各自努力，呢個時候仲講咩民意，係唔想見到師兄們俾人拉作無謂犧牲，612俾人拉班義士都未搞掂，我哋又多一班人俾人檢控，又少一分力量
要搞制度就要企係體制外，入咗冊仲點搞?

為左俾我地理直氣壯，名正言順行更遠嘅路，我相信一直和理非諗嘅都係呢樣野

佢無意撤回暴動定性，你有方法做到就自然冇暴動

你想做和理非被屈暴徒，定實至名歸嘅暴徒

暴動定性係可以自我實現

我相信香港仲有好多人未預備好

你啱，我唔贊同齋遊行
但今次還完拖下一步係乜？
入冊班人點算？

幾時先叫預備好？五年？十年？

又中計 我中你老母
前線冇老母生架 就黎俾人打死都唔還手？

無預備好解放軍出黎呀

唔主動開拖，合法自衛得唔得？？

既然和理非無用
點解仲堅持？
倒不如試下另一條路

和理非嘅論述我上面嗰三點已經反駁左
都係嗰句 聽日下午係屬於和理非嘅

你幾時見我地有主動開拖過

你諗真依家你係刀仔，對面係大樹，你唔走精面點玩贏對方。本身滿地開花耍到個政府團團轉，你有毅力長期同佢咁玩佢又吹你唔脹就遲早要回應你。

相對明刀明槍嚮網上傾點開佢地拖會唔會太傻。唔係話勇武就紅線，但試下計數，諗返最初個目的係咩嘢，付出俾人拉嘅代價有無幫助，唔好俾仇恨拉住個鼻走。你明刀明槍開佢波傷到佢一兩個又點？ 計數佢地一定有賺。

不如你落一落前線感受下你講嘅嘢係咪實際可行先 我相信如果你同勇武巴打講你係和理非想印證論述 佢地會保護你

你睇標題，我呢篇係俾火遮眼要開拖既巴打睇㗎

總之各有各做
去到今時今日 二百萬人出過黎 人都死咗兩件
你唔好左膠上身就得

係左膠就唔會出呢篇文搏屌啦
兄弟爬山呀

咁就各自努力
和理非同勇武各有各做
唔好阻住哂

得啦你攬住個光環攬到2047啦唔阻你，聽朝你咪撚組人鏈阻撚住晒就ok

平時講咁多be water ，咩嘢為之be water?
唔好俾和理非定勇武概念限制自己，做嘢係諗有無用嘅啫，計下數先啦，聽日班狗肯定做足準備應對，你要落佢地面大把方法，唔使做啲會俾人拉嘅嘢。

仲忍

岩啊 你返屋企訓啦 屌你老母

雨革果陣你係咪仲讀緊小學?你知唔知你呢d post係果陣有幾多?
唔好再用和平、衝=中計、有文化既措辭黎包裝自己既左膠行為
點解魚革咁少人而政府拉咁多人去坐?因為有noise，同時驚你地有樣學樣
相反點解二百萬人上街，政府都當你臭四?
因為唔係民意授權既政府，根本睬你地都有味，唔好話五大訴求，連一個官員問責下台都無
你地唔做都唔好阻人做，我地無咁多時間同你搞雨革version 2 3,4,5
如果和理非、零流血衝突有用既話，上次雨革已經成功左，你明唔撚明?

訓醒未

99個孔明 1個勇士 係絕對無用

唉 都係呢段嘢啱聽

但個200 萬
經過第2次圍犬總後
打左幾多折？

仲想和理非認真諗下前幾日連日既行動
9叫9坐 夠哂和理非啦 夠哂有民意啦?
但得到d咩
同路人團火一樣 無哂喇
黎緊71之後仲有咩行動呀 無喇
接下來政府一直會想強推辱警罪
到時連出黎9up屌黑警老母都唔得喇
由69 616都知依家政府就係想你和理非因為你有你行佢有佢做
成日話中共最想我地做咩
就係最想我地收哂皮唔再做野 咁就回復和平
你仲同我講和理非?

唔好攪到
好似第2次圍警總咁

明呀，都話勇武有好多種，我呢篇係俾主動要去開拖既激動巴打睇，唔想又有隊友入冊然後乜都做唔到
我不是和理非亦不支持齋遊行

示威嘅目標從來係透過破壞社會穩定，影響營商環境，令政府在政策甚至結構上讓步。

另外，你收返自己人鬥自己人句說話，唔好喺呢d情況下搞大局觀講咩拉一派打一派，自己人？ 我自你老母。 你講呢d說話前，我只想，你要親身走到現場，用自己親眼見證集體非體、拆祭壇、打人。

唔好講咩計咩謀，集體非體就唔得！ 打女人就唔得！ 不尊重死者就唔得！

為生活我可以忍，但係呢d行為就唔可以。

要得到尊重必須設法得到尊嚴

咁應該要提
-勇武巴打要集體發夢 唔好單拖
-齊裝撚就唔好縮，一縮就有空位又無人拉返巴打返黎
-見到有人比狗咬就上前幫拖，任何人都係人多蝦人少

Be Water，而唔係叫人唔好勇武，如果get錯你意思既話好抱歉

推，我言詞唔準確，我既問題，感謝巴打提點

今次唔同、二百幾萬人嘅民意、佔咗社會大部份包括年青人及主流嘅意見。每個人有唔同嘅崗位。 要是你是主張和理非，請你走出鍵盤、去到每一個崗位用你嘅理性同智慧、去做正確的事

分化番d 廢老係一個方向
長輩圖係成功過

佢地都係睇利益
令佢地鬼打鬼就ok

sor絲打 因為我知仲有好多人係咁諗想和理非
呢幾日我都由一個仲想和理非既人去到覺得再拖就無用
都希望睇到呢段既巴絲可以諗下 我地既和理非手牌 可以到71後再出
但聽日希望大家可以朝早出黎 就算你唔敢沖都好 起碼有個人係到
因為71係我地最後一日集到最多氣既日子喇

巴打我不是和理非
亦痛恨道德高地
可能我表達得唔好
係想講要主動開拖既巴打，勇武要有好多種，唔好白白入冊

推，對唔住我表達得唔好
完全同意

樓主講得好岩
老毛果套就係搵一班想你死既對立群眾出黎，令你有精力都係打翻群眾而唔係打佢。

巴打我並非鍵盤和理非，請睇comment

不如唔好自己劃條deadline 出嚟限制自己，抗爭係長期作戰，就算聽日俾你推爛埋金紫荊咁又點。

岩呀
咁丟地今次爭取左啲咩？